## Задание №3. 

## Ключевые различия между веб-приложением и нативным приложением "tutu". 


|Критерий|	Веб-приложение|	Нативное приложение|
:------------:|:------------:|:---------------------------------------:|
|Установка на устройство|	Нет|	Да|  
|Работа на всех устройствах| Да, на всех устройствах и платформах, где есть браузер и интернет|	На конкретной платформе - Googl Play или AppStore |
|Работа без интернета|	Нет|	Можно открыть, но не полноценно работать|
|Возможность использовать все функции устройства (гаджета)|	Использует те функции, что доступны через браузер|	Может использовать все функции устройства| 
|Скорость работы|	Медленнее|	Быстрее|  
|Обновление|	Обновляется автоматически|	Требуется | 

